結婚70年一齊死係辛苦

打錯左,係幸福先啱

Notebook

屌你老母大陸狗
有咩可能幸福打錯辛苦

標題都可以打錯，仲打得咁錯完全相反意思
證明你個人平時做事都幾「那西」

拼音狗

奶閪

死支那狗